[一人一個] 日本買家：「譚仔」將重新改名

公司個新腦細係日本人，想改個霸氣嘅名，一齊幫手，okay？

日本烏冬專門店「丸龜製麵」母企東利多（Toridoll）昨公佈，收購「譚仔雲南米線」母企同心飲食（JHCHL）及其關聯公司全部股權。

Toridoll最新公佈，已就收購譚仔雲南米線母企同心飲食（JHCHL）及其關聯公司全部股權簽訂合約，未來將拓展香港市場至50分店。Toridoll未來為加強競爭力，公司將為「譚仔雲南米線」品牌重新定位，包括改名；另考慮拓展東南亞及其他地區。
「譚仔雲南米線」發言人表示，暫時未有回應。

對於改名，譚仔三哥點回應？

加價

架仔雲南米線

譚丸

生加

龜仔雲南米線

譚の仔

阿姐米線

三哥應該揼晒袋
俾個細佬賣咗自己半副心血走，仲要連名都冇埋

all in譚太郎

二孖三孖四米線

譚君
譚ちゃん

小日本米線

真係改名三哥開心都黎唔切啦
唯一譚仔

譚仔ramen

21314雲南米線

狗食

笑死我

譚之狗食

譚之丸

倭寇雞翅

50路譚の息子

君の譚

譚魂 Tamtama

譚仔支那米線

369譚仔屋

譚君

演仔米線

改撚到鬼5馬6咪去3哥囉戇鳩

譚仔日本拉麵重

雲南の譚ちゃん

依個

譚の中華麵館

譚龜製麵

龜演仔麵

譚醬

重新定位都on撚9
高級米線呀?
到時7,80蚊一碗真係搵狗食

鬼國の犬食

譚之息子

譚氏中華麵館

好野一次都未食過

犬も食わない

譚仔下麵館

Tam jai

同m記一齊走向高級化
遲下要去美利樓食譚仔

仲以為只收購譚仔米線，母公司唔收購....

狗也不屌日文版

收購左 原本d野應該收得皮
無譚仔呀姐了

U記式管理譚仔

你叫三哥...
呀架仔咪該： 二姑米線囉屌...

呀姐，碗麵有未呀？
二姑二姑，嚟啦嚟啦，即刻到！

睇下3哥今次翻唔翻到身

丸仔算啊

有種改21314 我諗大把人嚟

支那麵

怕唔怕係街講講下比人塔走

痴撚線

三哥呢下唔知點諗呢

俺の譚

警犬雖然蠢但應該都明嘅

喂 陣間去食丸仔好唔好?

一見到標題都想咁答

收購機會不是我的

213食譚仔

Go！丸譚

改左名會唔會少左人食

譚仔（雲南の米線）

龜山仔日本雲南米線。

張圖好撚應景

日本仔米線

辣撚死你米線

一譚米線

如果重新包裝+改名 咁貴買返黎把鬼

賣到咁撚貴
我食三哥算數啦

最驚收購後 係到扮上菜
賣到貴一貴 份量又少

加價嘅話真係食三哥算
三哥糊辣湯底

當然係搵苗喬偉代言推出三哥苗喬偉線啦

子譚製麵

根本無撚腦

Agger 加價搵鬼食
胡辣好正

屌你老母真係三哥

譚之魂麵線定食

譚氏制麵所-雲南風味自慢本鋪

食べない

丸龜本身都唔係乜撚高級野啦
扮乜撚

日本食咪同香港車仔面咁既質素 係黎到香港可以扮上菜

墮囉

三哥

譚館

改名唔撚再幫襯

丸仔

譚仔雖可恥卻很好食

譚仔は恥だがおいしい

未入黎果陣, 我都係諗到呢個

三哥好味好多

建議新譚可以出沾麵

丸龜三哥

四仔拉麵

係街笑撚左出聲

順便叫konami黎賣卡

倭寇雞翅

丸龜本身都唔係高級野

二姑米線

譚仔一丁

屌

龜譚

シナドッグフード

烏冬

僕わ譚 墮囉

龜龜

義吔山吔射 腥山尼姣

は

タムジャイウンナンマイセン

女僕米線

員工唔駛換

全世界走去逼三哥
三哥表示正呀屌

是譚也是龜

譚

譚龜頭

譚魂

三哥今次仲唔翻身

個陣見個細佬唔掂打算幫佢加佢入黎
點之搶走一半都算 仲要賣左出去
三哥

譚END墜

龜兒子

譚冠米線

好唔老黎

痰罐仔

淡仔

言覃三郎麵

遲d入譚仔會唔會聽到21314

先生 身分證

譚的名字

譚長米線

譚譚情跳跳舞

夫目前飯

合理呀譚end墮
譚仔已完呀嗎

譚罐仔

雖然唔鍾意食譚仔 但點解要定型左中菜粵菜？
香港人成日肯比幾百幾千落外國菜
但就覺得自己d食物cheap唔值錢
咁仲點推廣到自己既飲食文化

之前：
呢個reply：師父明白了

醉愛譚仔

譚醬中華米そば

笑到嚇醒格離嗰個

改名咪改做丸龜米線囉，
譚仔
不過一路食開三哥，所以點改無所謂

其實班架仔知唔知冇三哥既譚仔係垃圾黎 ？

集大成：
雲南の譚ちゃん中華米そば專門店

舊香港人先明白

譚子供 無人講？

譚妹

招牌菜：支那手羽先

前面堆回覆on9到

妲演米線

食唔食丸仔呀

演龜買線

其實如過佢行高檔路線，仲有人去食咩

線魂

土匪の手羽中

譚仔係得香港人先會鐘意食

一譚日本米線
賣98蚊碗

牛肉加蔥花8000yen嗎?

撚唔知啊媽係女人咩
咁重新定位會唔會定撚到cheap 撚過原先呀

最值錢係個名
竟然要改個名

叫個on9去比幾千蚊食碗米線啦

以後食譚仔係咪有鳴門卷同叉燒加？

可以加天婦羅

譚仔語：明文件

日本四川米線

三哥係時候正名

乜你覺得墨演牛演米線呢D野好值錢?
咩菜都有分平同貴 譚仔一早定左位係平價快餐類 你會唔會比百幾蚊食個快餐?
用下你個腦先講野OK?

你知唔知美國最出名炒雜碎都係粵菜

真譚轉生

名都改埋，咁嚟10億買啲咩？！買個湯底？

買啲阿姐番黎都抵啦

譚校長

譚仔一哥

Tam's

タンノコトモ。ミシン

ランヨ メイン サンシラ

譚咩譚咩波

粵你老母

改左名 仲要重新定位 已經唔係譚仔
等睇之後無人去 又貴左

加多杯ドンランセイ

Chop suey邊算係粵菜 係班鬼佬亂咁整 為左市場就話呢啲係中菜呃鬼佬

三哥個間好食好多，依間狗也不屌

咪轉高當啊

聽褲籮

譚龜制米！！

儍仔米線

架仔

譚ちゃん

一線

譚真一

三哥譚仔

譚太郎

五十路譚仔

新良譚

丸仔雲南米線

譚さんべいせん（雲南風）

笑到噴水。

犬の餌

狗都唔屌

JP米線達人

一本道~~譚之米線~~

譚五郎

龜譚米綫

×小？

譚ママ

大笑左

狗也不屌

就算改左名 我諗我都係會叫譚仔

名唔緊要 最緊要係三十蚊飽飯

譚仔香港米線

吔譚仔

其實如果個老闆賣咗譚仔，自己又開返一間叫譚仔二哥，得唔得？ 不斷loop

乖演美饍

支那仔

用下腦啦
咁就明顯連煮野食既form都買埋啦

一行入去譚仔

『二yak山yak射！ 』

『二yak山yak射！！！ 』

『二yak山yak射 ！！』

丸龜製麵（譚仔）

譚丸龜雲南製麵

買起一個對手

煮野食都有版權?

不倫の譚はは

呀姐放題

譚仔阿姐點用日文講 21314 同 墨演

龜仔

你一生一射

譚之冠

譚仔阿姐人體盛

佢條form咪三哥用緊，
唔同貨源咋

以後一入譚仔
啊姐大叫:2314 ！

賣完唔可以再用？
野食無專利

譚米屋

唔係你囉

小畫家

好彩仲有三哥

你用下個腦先講啦
以家買譚仔
3哥同譚仔分家係幾時既事呀
on撚9

咁驗下你個豬腦諗點買斷條form啦柒碌

譚仔そば

咁咪即係舊譚仔唔撚可以再開新鋪還魂囉
屌你老母
豬閪都無你咁撚蠢啦
你早產嬰兒定老豆果d 係劣質精子呀垃圾
返去幫你老母執骨做湯底打邊爐啦
冚家剷

譚譚譚仔

買番來改名戇唔戇鳩啲?
大劉買sogo都唔會改名啦

痴漢列車米青

譚之屋蜜語

此post已成功被毒果抄襲

言早之米面

龟公製面

譚仔三姐

丸仔製造

其實譚仔真係好多人食咩？
我同我啲FD都只食三哥

譚詠麟

係21314牙

譚仔魂。初軾

譚玉英子

日本雲南米線

夠竟要幾撚戇尻先會諗到呢個名

唔覺得個名有咩咁有趣咁好笑

譚の息子

氹仔

丸仔
譚龜

圓仔

好快有一百蚊一碗米線

タンツァイ麺

三哥雲南米線

演龜製麵

三哥苗喬偉線

溫前蛋

譚三哥不如譚丸龜

譚。魂

sosad
從此成為絕響
不過仲有間三哥頂住

食べらない

麵屋譚龜之糊辣勿演烏冬生小

山賊手羽先

龜譚仔

留名等睇將所有譚仔菜式用係粗口上面

譚仔(三哥)
vs
譚五郎

背脂先生

咁多傻仔以為老闆可以開過間第二個名
買家會唔會咁蠢，唔立條款唔比你開過間
隨時有條款訂明譚仔老闆要幫佢打工睇住間舖

譚仔野郎

譚五郎
雲南風味米線

慰安麵食府

譚錦衛門

三哥拎返譚仔

唔錯唔錯

喺條街笑咗出嚟

是龜也是譚

支持

譚真一
譚仔家
譚蘭
譚頭火
譚前一丁

譚仔二姑
二姑二姑

下面給你吃

譚。

犬にも食わない

譚之友人

タンツァイ雲南米麺
google translate

好撚惡

唔知到時啲呀姐會唔會𨍭哂做㗎妹

213140😂😂😂

譚仔迴轉米線

三哥都唔太好 另一間簡直

丸仔日本の麺線

到時行返丸龜果套，自己夾丸仔計錢

質素講緊丸龜喎
無話過車仔麵/譚仔唔好食 但佢地的確主打一般大眾市場 價錢平d 三四十蚊以咁既價錢食到呢d我覺得好ok
你係咪get錯我講乜

比個例子你
如果你講得車仔麵好食 但佢賣八十蚊一碗 你會唔會覺得售價唔合理?
但出面好多餐廳都已經60-80蚊一餐

依家講緊overprice
我覺得你既意思係 價錢貴反而可以推廣某樣野食 而唔係價錢平?

丸之子雲南烏冬

譚仔丸丸米線

每枱送溫泉蛋一客（走蛋黃）。

犬もファックしない

雖然唔食譚仔 但真係服佢發到咁大同賣盤

反而車仔麵本地野無人搞連鎖

笑左出聲

話撚之你改到av女優任砌米線丫，都係食三哥架啦

笑撚到出唔到聲

最緊要請班架妹侍應

阿姐著和服/女僕裝
:21314